香港人=東亞病夫

福氣嚟㗎
共享武漢榮耀